【超級綠】3子都小王的 他遭妻背叛怒變性

新北市一名莊姓人妻2007年與何姓社區保全偷情生下女嬰，廖姓丈夫誤認是自己骨肉，將女嬰撫育長大，莊女卻多次逃家跟何男同居且再偷生1男1女，直到2013年才離婚帶2名子女改嫁何男，之後又生下1男1女。社會局獲報莊女後4名子女都沒申報戶口也未上學，登門查訪並鑑定DNA，證實她所生5名子女都是何男的骨肉，廖男才知他養育10年的女兒非親生，名下還多了1子1女，不甘莊女欺騙感情，憤而變性並提告，新北地檢署今依通姦罪起訴莊女、何男。

起訴指出，莊女（38歲）2007年與社區保全何男（39歲）發生姦情生下一女嬰，不知情的廖姓丈夫誤以為是自己的小孩，開心申報戶口並呵護她長大，但莊女仍不時離家不歸，2009年廖男的友人在醫院撞見莊女抱著另名小孩，廖男因此對莊女、何男起疑，2次怒告兩人通姦，但第1次檢方認定證據不足，將兩人不起訴，第2次得知莊女願意回家是心軟撤告。

不料，沒多久莊女又逃家不歸，與何男同居台北市，廖男第3次提告，但莊女不到案而被通緝，2013年法院也判決莊女跟廖男離婚，深覺感情受騙的廖男，憤而進行變性手術，卻不知莊女離婚前另與何男偷偷生下1女1男，改嫁何男後，又生下1男1女。

不過，莊女所撫育4個小孩，都沒報戶口也未就學，台北市社會局接獲檢舉，派人前往查訪，察覺異狀，最後在廖男、莊女、何男同意下檢驗DNA，證實5個小孩都是何男的，廖男才知名下莫明其妙多了2個小孩，連現已10歲的大女兒也非親骨肉，怒告通姦並提出確認親子關係不存在訴訟。

新北地檢署開庭時，已完成變性手術的廖男跟莊女當庭爭吵，廖男稱遭莊女長期背叛，他已不相信感情，才會決定變性，還拒絕檢察官稱呼他「小姐」或「先生」，檢察官只好稱呼廖男為「告訴人」；莊女則反稱常遭廖男家暴才會離家出走，但坦承與何男有姦情，檢方今將莊女、何男一併起訴。（孫友廉／新北報導）

===== 網友意見 =====

網友留言表示「若丈夫變性後再去勾引何姓保全成功！這故事就完美了！」「一連生了五個，結果也養不起連基本的讓孩子去學校上學都沒辦法做的到！」「對那個小女孩來說情何以堪」、「所以不是親生的他就不愛她女兒了嗎」、「本日最荒謬…」。

台仔D新聞劇情真係無極限

未入黎都知係新北市

憤而變性

然後再媾個姦夫等淫婦冇人要

「所以不是親生的他就不愛她女兒了嗎」
要問既咩

乜伊家原來有人會用變性醫情傷？心理醫生又肯比女仔藥佢食